仲有九個鐘就開市，大家估下恆指升幾多點？

聽日呀爺有數據，一定拉港女上去。
我估升二千點

高開低收

5000 劍指三萬點

一野反彈 彈走個熊市
阿爺出手 太陽都由西邊升起

4000

咩數據？

呀爺暴力救市

應該唔會一步到位，我估升二千先

係就好 我啲225不死牛

黑期周末港女跌緊六百幾呀師兄

撈底最後機會

跌返800-900走唔甩，一開巿不問價追熊

假數據都好信

2800

升到兩萬6

升6000到30k

1月17日數據

連登燈力十足
升2千點牛下先啦

媽咪麵在哪

binc

升-1000

燈能到。。。

升到爆啦，零利率

仆街 成班係到吹奏就知賴野

-2000

犀利又燈中

咩app

撈哂底啦 跟左大師 今次仲唔gogogo

lm

-2000 點

一定二萬六，劍指三幻三

Lm

1000

有冇1，2月既 舊料睇來喎

升二千 尾市升五百

幻8gogogo

彈到12點入熊

lm，等睇跌8xx點

肯撚定高開低走

唔好登，你班運燈仔

入左牛 真心唔怕

升都俾你燈死啦

睇樓

個個都睇跌
阿爺同林奠唔會俾香港人得逞
一定升返千零二千個殺咁d熊仔先

升定跌。都要睇媽咪麵點睇先知。

RIP

容我張狂

恆指今日會跌得好勁

但中午過後反升

連登仔既燈力

正啊！

IFC見

熊市入牛

睇下邊棟跳

多謝樓主

港股有國家造市機器睇場, 次L次低開都可以縮窄, 但又唔會大升
買牛熊都死

升咗-550點
沒事兒沒事兒

圍骰通殺

集氣

牛軍

牛軍橫屍街頭

又跌

識咩呀你，擺明先夾好友再夾淡友

Ifc見

好識燈

好撚柒呀屌～～～～～～～～～～～

千跌

樓主
IFC排到你未?

屌 我個mpf今日收市先交易

我唔敢攪丫🥶

依家唔搞過多排跌到谷底就可以唔駛理了

屌你連登仔仲勁過老燒